邊到有高質slim cut 男裝長褲賣

有無好推介
publish 隻LEGACY JOGGER唔錯
但洗得多會縮水
想問下publish 隻slim 好唔好

原來講垃圾 上一頁

所以咪問有咩好推介

Hysteric
Beams
Vanquish
Ships

HK係咪無門市?

Ships 同 vanquish 無專門店
Vanquish 得少量款有進駐大IT,EXI.T.，擺明抬價
我直接上樂天/end. 買

Guess Jeans

topman

Publish已經算高質
樓上個兩個係死毒撚？

LEGACY 縮水
巴打知唔知HK有無SLIM CUT Publish現貨?

唔知...
我都想買...

荷里活購物中心